你比條女相我 我話你知佢缺陷喺邊

化妝 偽裝 半身相都得

更正標題 俾

仲有！ 唔好俾princejoyce我

呃相j

衰在條眉囉 成個蠟筆小新咁

缺陷wo 大哥 人無完人啊

喂！ 你比個成面缺陷既我

我條女
唉唔洗你講我都知
缺陷就係揀左我

ching 聖誕節 有女 你又贏一場

ig😍？
缺陷就係p圖p到咁擺明皮膚差啦
啲女人真係好蠱惑 鼻唔夠高

diu你嗰閪 圖呢！

日日都好多人幫襯喎

認真覆
法令紋太深
冇波 死罪！

幾錢先

呢啲叫冇缺陷

咪撚扮啦 你班連登仔聖誕節都冇嘢做架啦 分享女神 快手

水印咪有囉

比多個嚟啦 靚仔